提提大家：投票記得戴手套

唔好留指紋
用膠紙貼住都得

咁快宣傳叫人投票

投你老母

電子票，無指紋真係仲有用咩？

有冇諗過唔去投票/投白票，會比人利用咗你張票去做其他嘢呢？

個人認為投廢票係最好。

仲投乜鳩係咪pr 嚟

樓主有暗示 88 已報國安

投你個屄

現在技術，係張票做一個見唔到的記號有幾難？配合cctv+時間都實搵到你啦。

票，一定投，但投咩票到時睇下點囉

人大投票都有棄權選擇，諗唔到點解香港唔可以投白票棄權？

點解仲走去投？

推高投票率？

你咁做只會推高投票率

大家唔好投廢票啊

今次係雙議席 記得㨂兩個心水去剔

同意

拉

投本土派

北韓式投票仲衝去投？唔通你個死變態鐘意金正恩？

冇問題㗎，如果廢票/白票加埋仲多過當選嘅話

利申：嗰日唔得閒，去唔到投票

大撚把假票推到幾高都得，白票有機加印上去，廢票就唔同，又要show 出來點廢法到時寫咩自己諗

我仲以為大家講嘅投白票 係去投廢票
不嬲印個屌字 寫埋屌習近平老母

我見到又民建聯又紫荊黨
咁多好議員
小朋友先2揀1
一定係揀晒

起底咪知係咪PR囉
開得post預咗大家拗

玩得報得国安都係五毛嚟

阻止唔到其他人投唔投票
但既然會有人投票
有啲安全意識要盡早宣傳

廢票/白票唔太會有人報

唔會有官方公布數字

媒體從來只會公布投票率多少

到時改個例, 唔駛SHOW出嚟囉

有乜做唔出?

你睇住倒後鏡渣車？

1毛，打幾隻字就當交數 ，含撚啦你

80%投票率，但80%廢票
40%投票率，唔知60%意向係乜，土共高票當選
你點睇？

好奇一問，如果將選票對摺然後平均撕開兩半，再一齊放入去紙箱度，究竟點票嘅時候會：

A：當做兩張廢票
B：拼返埋做一張廢票
C：直頭當無投到

到時咪知係咪會show先決定囉
你咁多假設，無限可能性

直接D用腳投票仲好 洗咩諗咁多？
唔投票 =低投票率 冇認受性 會唔會太天真呀？

推高投票率有咩問題

你可以投白票 但佢係唔比人呼籲投白票

投嚟做咩
自己睇返以前啲新聞/數據

廢票唔係好有人理有幾多

你投白票只係推高個投票率
咪撚投就最好

咁就要媒體去怖喇!

係 但又可以點?唔比人投廢票?

唔投先係PR

佢現在無唔俾人投廢票/白票，係唔可以
"公開煽惑他人"投廢票/白票

On9 你估佢會公開幾多張廢票？

投你老母啦

如果日後淨係會公佈投票率
唔再公開廢票數字
點睇？

政府唔公佈媒體點知

廢票多咪比你打一日飛g

梗係投，瘋狂吸吸滿成張紙，吸到佢無撚晒墨

咁就唔投了

又係呢啲老泛民把戲, 係技術上反抗從而係原則上承認暴政

遊行咪又係打一日飛機

冇分別啦 過去兩年發生咩事全世界都知啦 操控選舉都唔係第一日

冇乜點睇
美國繼續制裁
民建聯 紫荊黨繼續當選
其他黨派畀人拉曬
兩個冇乜分別

如果連得票率都唔公開 你個假設先成立

其實佢所謂的低投率都係一日貨仔

唔好玩啦. 你估支共真係會咁誠實話你知幾多廢票咩. 加上而家都係得20席你選咋,本身已經無認受性架啦唔洗要你張廢票證明

又要認同人哋個選舉制度又要驚，依家d pr真係...

吓 有得睇點票個WO
除非你話佢冇得睇啦

1. 你點知會出80%廢票？
2. 你依兩個選擇我一定會揀後者，因為80%投票率即係仲有80%人認同個政制同投票系統係獲市民信賴加上有60%人唔投票，就代表你真係唔知佢哋意向？

80%投票率 政府：有8成投票率，選舉有廣大市民支持，隻字不提廢票，白票
40%投票率 政府：民心所向，隻字不提投票率
講完

先不論投唔投票票嘅問題

你帶住個手套同同鑿自己政治主張去額頭有乜分別

電子登記冊，唔係電子票，好似係

要總投票人數都唔公佈先得

其實你明唔明成件事係點

即係三百萬人去投票 有效票如果得五十萬 咪即係二百五十萬係廢票

但如果迫到佢總投票人數都唔公佈

成個選舉就更加無公信力

Either way 你點輸？

然後呢???
依家又唔係選舉期間 又唔係公開活動

傻豬 係做俾外國睇

唔明你想表達咩？

你唔係仲有一絲希望呀清醒下啦

就算佢得 5%投票率 ，只要5%入面投保蝗党有90%佢都可以大大聲話 ，“9成市民”支持正苦 依法c政，香港遊說團體未少左個重要參考來同外國政府傾香港事囉

好理想
到時50%投票率、20%廢票，港共輕輕帶過
反正有一班人（大約30%）點都唔投
不如一齊唔投，騎劫埋佢哋
投票率降到30%，話有70%人杯葛選舉

好似話會用電子選票

唔去投人地用左你身份證投票都唔知

有國際視野

投乜撚 咪on9

其實我先想問你想表達D咩

係 但又可以點?唔比人投廢票?

佢現在無唔俾人投廢票/白票，係唔可以
"公開煽惑他人"投廢票/白票

???

希乜望?

如果個個都去投票 外國媒體就話香港人已經開始妥協 將來一定穩定繁榮

但票站九成九要安心出行仲要唔比寫紙，所以不了

咁講又係嘅 白票作為市民展示政治參與度都會係唔錯嘅指標 如果個個都唔出聲形造港豬假象 又會好似倒退返2年前咁

其實真係睇唔出有咩分別
個畫面唔靚？
咁過往咁多唔靚既畫面都出左來，仲驚西？

唔撚投呀,佢點樣都好都唔關我事

依家問題都係唔知佢會點報導個結果 少少講法唔同都會扭曲真相

因為過去廢票少，無報導價值

今年呢個一定係新聞

我會投票 投票比良知
張票上面冇良知咪我幫佢加返

你唔投有人會幫埋你投

投乜撚野呀

到時去到發現被投票，結果都一樣

簡單啲啦，叫人投晒全部候選人咪得
比黑警攞張票查問嗰陣就話全部都愛國愛黨所以咪想投晒

唔會投 講完

你覺得美英等外國會信

佢電子投票
變相咪記名囉
仲投

樓主: 記得開VPN 用VM黎投

點講都好
我唔會投
點解仲要參與一個必輸嘅遊戲
咪由得佢自己玩飽佢

唔投點樣係pr

我唔想見到票站有人龍就係咁簡單

唔投都係益政府 佢最唔想你投白票

你都幾天真

成班傻鳩仲諗點投令畫面靚d

唔投既係鬼

投白/廢 表態
唔投即係高票當選OR高投票數當選

港共:快撚D投啦你地班撚樣
唔係點樣仲可以呃鳩外國 香港仲有民主 外資水入港股

有冇諗過依個世界有預印好哂選票既票箱。
你去唔去，依個選舉都會有中共想要既效果

去投票咪做佢地佈景版
支共剩係想影你地排隊投票既人龍

你一票夠代表1億架喇

你弱智？
有投票率同得票率已經可以計到有幾多廢票白票啦

高白票夠打到幾多日飛機

上次70幾％投票率，今次20幾，點睇？

所以我覺得排都廢事排

當然會投，不過唔肯定會唔會突然緊張得濟畫花左張票會放棄

本人會投廢票
但建議大家唔好學我

煲糖水要睇火

On99你地呢d幾時醒真係得你呢d先咁在意個數字 本身立會咁樣玩法已經同委任無分別 你都仲去投聽埋你話投白/廢 =表態呢個邏輯就知無得救

定你想再覆我: 唔通咩都唔做

我buy 呢個多啲

不過想投廢票都無所謂，反正都唔再關我事

你係咪果d日日做冷氣軍師然後乜撚都唔會做果d人?

係唔係都高票當選㗎啦

how abt 白/廢高過佢當贛票數

上次區議會70%+投票率
今次越少人投就越大對比
話畀全世界知香港人已經唔再信香港個選舉制度

做咗又話你知咩宜家講事實唔啱聽定你有咩高見

有得票率睇
計得返出黎

我明你意思，但有冇諗過高投票率，中共一樣可以演繹香港人接受呢個完善選舉制度，只係無合適候選人先會投白票

杯葛投票先會反映對選擇制度說不

你唔洗話我知 我問你係咪啫
宜家講事實唔啱聽定你有咩高見?

大家記住

「林鄭表明將修訂《選舉（舞弊及非法行為）條例》，如任何人在選舉期間內藉公開活動煽惑他人不投票、投白票或廢票，即屬干犯非法行為；任何人故意妨礙或阻止另一人在選舉中投票，即干犯舞弊行為。」

突然開始多po製造偽議題/輿論
似係pr 配合緊對家

你問我咪答你囉宜家又話唔洗話你知

天真豬 粒數根本任正苦吹

笑話：2021制度內

你要明白港共要點講就點講
唔投票佢咪可以話令到反對者冇野可以講/反對者接受新制度/focus 喺高票當選

主要係白/廢令到外界知我地既表態 而唔係沉默

佢地唔撚會明架喇成日覺得硬係要做d野先叫做咗野 佢地中意認可個制度咪投囉 無得救

投嚟做乜？

我問你係咪
唔係叫你講你做乜呀
你係咪盲架

到時港共又話無指紋所以等於外國勢力介入

睇你留言你都係繼續含淚投票把啦

既然你覺得做咩都係冇用
就唔好理其他人做咩啦

到時港玩電子投票機, 有晒你投票記錄, 仲可以隨時改結果都得

你個柒名似啲喎
專登嚟嘈個偽命題都有嘅

所以12月19日果日我會肚痛出唔到街

電子投票，張票以經有QR code

但個前題係：
1）佢哋做造好撚多假票，多到可以令到廢票嘅%去到好低。
2）點票個陣唔展示呢啲廢票/白票，直接忽略呢啲廢票嘅數據，唔報出嚟。
3）點票程序係非公開，咁就直接當啲廢票係自己票。

但我覺得都唔太可能。
造假票造到廢票比例變到好低，咁真係係人都會知係造假。點票唔展示/唔show data都無用，記者會一問都係要講，仲有篤手指計下數就知有幾多廢票。點票程序唔公開都唔太可能，因為點都要令到成個「選舉」似返個「選舉」。
如果想用「高投票率」去證明「選舉政改」係受市民認同，咁佢要出好多「拿咋」手段先得。但咁玩法會令明眼人都見到成個選舉好假，咁班on9都唔見得有咩好處。

雖然係人都知呢場唔係選舉

唔投咪唔駛戴囉 傻瓜
我到時去阿布泰排隊買口罩 , 有冇人跟?

陪我去阿布泰排隊買口罩

政府叫你唔好搞變相公投投廢票

我討厭政治，唔好預我！

有冇諗迌你投廢票都人冇用
其實個今年個投票真係唔使理
留意返其他嘢仲好

其實盜用投票一直以來佔既比例唔高
亦好難政府用十幾萬盜用票去造假票
如果你真係咁擔心既話 就真係要一開門就去投
因為盜用票比你早投既話 個張票會視為有效 而你後來投個張係無效
反而咁擔心呢樣野 真係無咩意思

唔明你哋諗乜
港共阻止人係煽惑廢票/ 白票，明顯係唔想咁多廢票/ 白票

啱啊！

全民廢票 = 無視廢票率，講高投票率 = 政府吹廣大市民認同選改

全民唔投 = 無視總投票率，講建制度高票當選 = 政府吹廣大市民認同選改

其實做咩都無用

咁我去唔去投又有咩分別？

我唔會反對人投廢票

但呢刻我無動力想去投

十幾萬盜用票可以壓低廢票率？香港以加有4.4M選民，我淨係當有2M人投廢票，你個幾十萬有咩用？
所以早早去投廢票盜用驚佢老咪

唔明你哋諗乜
港共極力阻止人係煽惑廢票/ 白票，明顯係唔想咁多廢票/ 白票
睇post 咁多人話唔投票，一啲對抗意識都冇

修正一下情況：
70%投票率，但57%廢票
30%投票率，唔知70%意向係乜，土共高票當選
你點睇？

補充：
阻止唔到其他人投唔投票
但既然會有人投票，有啲安全意識要盡早宣傳

仲有乜嘢打飛機
遊行數字、六四數字夠打飛機啦
量化到嘅數字先係有實際作用
唔投票根本乜都量化唔到

明嘅巴打

香港人輸咗太多啦

會無動力去係情理之中

所以我唔會怪任何唔投票嘅人，因為每個人都有自己選擇，呢個正正係民主精神—尊重別人嘅決左

最易量化嘅係投票率
而唔係一定唔會公佈嘅廢票白票數量
完

都明既
動力到時可能會有
觀望吓先囉

我到時睇海外手足嘅文宣再決定

點會唔公佈廢票白票數量？
總票數唔公佈？當選人落選人票數唔公佈？
完

大家只係取易不取難
垃圾會認受性大減 投票意欲低
唔投既人係會多過投白/廢票
而支持白/廢票既人 係因為「政府唔想你咁做 所以要做」
明白仲有唔少人想抗爭 想用白/廢做一個表態/取態
有幾咁反對呢個制度 類似係變相公投 用黎宣稱民間既意見
其實一直唔反對D人照去運用自己手上一票做表態
好多人對垃圾會, 對選舉已經無哂希望
不如直接表達香港人無授權改選制度 所以杯葛
而且投票率低係最容易

70%投票率
然後計餐死計到有50%廢票易量化啲
定直接得20%投票率易量化啲

政府夠日日吹科興好撚掂啦
政府咁無公信力 你咪任佢打飛機囉
無必要咁介意, 你都預左政府,官媒一定會吹捧個倒退制度

200萬廢票 你都諗得好樂觀
我預期唔投既人暫時係比較多

到時佢唔公佈廢票
直接宣佈有效票百分點咪得囉

仲有乜嘢打飛機
遊行數字、六四數字夠打飛機啦
量化到嘅數字先係有實際作用
唔投票根本乜都量化唔到
量化嘅數字，先有作用

點會唔公佈廢票白票數量？
總票數唔公佈？當選人落選人票數唔公佈？

有no. 既票你已經輸咗啦

2019年11月24日區議會選舉就係有量化數字，之後Trump11月27日簽香港人權與民主法案
2020年7月12日民主派初選投票數達61萬人次，之後7月14日Trump 宣佈制裁

天才
總票數唔公佈？當選人落選人票數唔公佈？
咁好丫，全部公佈百份比

你憑咩覺得佢做唔出？

我個人就覺得去投廢票比較好

但如果大隊話唔投比較我，咁我照跟

總之do whatever is the best

你假設無限可能，咁乜都唔洗做，你可以預測埋聽日打核戰

唔係好明 你意思?
即係你認為選舉結果令到美國睇到然後宣佈制裁 係因果關係?
相反無呢個選舉結果 或者唔理想 會影響美國政府唔制裁?
定係點

2019年11月24日區議會選舉，之後Trump11月27日簽咗乜？
2020年7月12日民主派初選投票數達61萬人次，之後7月14日Trump 宣佈咗乜？

同樣都可以唔公投票率
到時話得到已投票人數8成支持都得架
規則係對面定 有咩做唔出

咁呢啲睇人龍都估到一二
Btw don’t give a fuck la

你都九唔撚搭八

其實咁樣叫低票當選

法院都可以唔公開啦
好出奇咩
就算比你入到議會
啲保安唔聽支笛
趕走哂好出奇咩
睇區會可以拉隊走都知咩事啦

你可以假設埋唔打疫苗，冇得去投票

大大力用個印仔寫字, 唔知捱到幾多個人呢?
票站會唔會唔夠後備印仔呢?

哦，到時係咁先算囉，都未講會發生，假設無限可能性冇意思

有乜撚咁出奇？
港共做到咁已經唔撚會理規矩
仲未撚接受現實佢乜撚都做得出？

咁仲喺香港嘅香港人點樣掙扎求存呀？有乜高見？

有得票率同得票數可以反推總票數
總票數減去有效票可以搵番廢票數

有冇諗錯

係你主張去投票endorse 個選舉
議會制度已經死咗又唔接受，仲講乜掙扎求存

算啦 我問佢個D野 佢都無覆過

唔投/廢票各有優劣
主旨都唔同
前者係想搞投票率新低 降低認受性
後者係借機會再次發聲表態 落政府面

純粹觀點角度問題，個人偏向廢票多，因為唔投佢都可以拎你名投（有前科）
其次咁大張票我想寫咩就寫咩 佢咪唔好show囉
重要係大家要團結 唔好不投派 同 廢票派 互相屌鬼 提防分化撚

屌你真係九唔撚搭八

睇唔明就算

點解投廢票一定係endorse選舉？

點解港共極力阻止人係煽惑廢票/ 白票？

政治冷感一樣係唔投票
個message點樣確保係唔想要呢?
仲有我覺得投票率低太樂觀
上年中共好可能無出手
今年推到6成投票率都玩殘大家

其實個法例係包埋煽惑唔投票

激將法唔撚得？
屌你市民根本冇共識
佢咁快衝出黎一定有問題
低投票率/白票佢一樣唔好睇
點解仲要比佢影條票站人龍出黎打飛機？

你投票率都可以任佢吹既
講呢樣野無乜意思

呢個假設太無謂

點解政府唔可以淨係公佈得票率唔公佈投票率？

即係港共用激將法，想推高廢票/ 白票率？

呢個logic都幾on9

全部都可以唔公佈下冇條票站人龍比佢打飛機咪最好

同意
到時可能冇公眾監票
就算有都唔輪到普通人去監票

上次票站人龍係民主派打飛機
今次票站人龍係政府打飛機？如果票站人龍+高白票廢票，仲打唔打得成飛機？

其實講左好耐，你用白膠漿沬哂十隻手指就得